人民日報——將香港警察選為2019年度人物

反修例風波中，警察「止暴制亂」無停手。內地人民日報旗下雜誌《環球人物》，就將香港警察選為2019年度人物。

《人民日報》微信在2019年尾聲同時選出香港警察為年度人物，並刊出文章指，這一年中美貿易戰和香港修例風波，相繼成為舉國關注的焦點，也是「世界百年未有之大變局」中的突發熱點。

在持續半年的修例風波和社會暴力中，香港警察身處於衝突前線，「承受身心兩方面的巨大壓力甚至傷害」，而他們始終秉持正直誠實、尊重市民、承擔責任的原則，為維持香港秩序竭盡所能，雜誌形容，「他們在熊熊火光、洶洶暴徒面前的堅定身影，成為十四億中國人對這一年最深刻的記憶之一。與這些身影同在的，是十四億同胞希望香港止暴制亂、恢復秩序的強烈心願。」而且，當暴力行為惡化，香港警察繼續表現專業和克制，無論被割喉、燒傷、中箭，都堅忍冷靜。

外交部駐港特派員公署日前亦在社交網站專頁提到此則喜訊，指《環球人物》雜誌將香港警察選為2019年度人物，向他們的精神致敬，向所有深愛國家、深愛香港、反對暴力的人們致敬。

https://hd.stheadline.com/news/realtime/hk/1669134/%E5%8D%B3%E6%99%82-%E6%B8%AF%E8%81%9E-Kelly-Online-%E4%BA%BA%E6%B0%91%E6%97%A5%E5%A0%B1-%E5%BE%AE%E4%BF%A1%E8%A9%95%E9%81%B8%E6%B8%AF%E8%AD%A6%E8%86%BA%E5%B9%B4%E5%BA%A6%E4%BA%BA%E7%89%A9

習近平幾時叫天主教愛國會幫佢封聖？

以為衲dee開po

黃色經濟圈的障礙

支那時報=0公信力

反了反了竟然唔係雜種功高蓋主, 清算預備了

比鄰國國內打飛機用

same

竟然唔係細頸瓶

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

有好多人同你一樣諗法

香港又贏

人唔笑

調返轉咁鄰國公安想上榜要點做？
光復xx 光復xx 光復xx 光復xx 光復xx 光復xx 光復xx 光復xx

好有公信力啊

Me Too

好呀

其實上面好多人都唔知乜事,人民日報咁樣搞一搞真係有反效果